今日中環1230快閃 各上班族有責！

琴日先燒返起大家道火 今日唔該出嚟！

推

唔止謝sir，連er er er sir都……